有無試過遞完信之後，上司好唔順氣不斷想搵位話你

點應付好

仲要對住佢成個月

同佢講少少野就起哂鋼咁，大大聲話人
我想安安靜靜離開遮

佢知你好蝦

話返佢囉
直接屌佢老母又得
坐係度當佢耳邊風玩手機又得

佢話試過請裝修師傅整屋企，咁整得有D地方唔岩佢心水，跟住佢不斷投訴佢，搞到個師傅唔肯同佢做

佢個人格就係咁

係呢個環境, 你無野會輸, 係時候練大啲自己個膽, 有咩就開佢拖喇 !!

你都遞左信
仲驚閪咩

日日番公司食榴連啦

我份人唔鍾意衝突
佢就成日想撩交嗌咁
如果我回佢嘴，佢咪仲hyper

resign之後會揾機會挑剔我

話我冇禮貌唔應佢
之後我話返佢講咁快我要時間消化吓

臨走前重話請我食嘢

有時如果恰到想心口明落你面可以爆鳩番佢。

佢仲要呢份工，而你，捱多一陣架咋。諗下邊個驚啲。

點解臨走又會扮好人既

我估你係驚封 reference letter，但呢d仆街你唔屌佢唔等於佢就會同新公司唱好你

預期會咁
不過有更好嘅工一定走

佢係經理級，地位穩如泰山，只有人地驚佢